想喺創意台同大家傾吓少女心事

盡情強姦我啦！

雙頭龍

你係咪有咩心事呀？

粉紅粉紅少女的臉

男朋友少左同我搞

同我搞囉

屌你老母

我對他不可講出半點

唔得
要訓

點解唔去感情台

我呢到正經場，談笑風生

ok 咁約幾點
我幾大食

而家囉，我跑過嚟應該五分鐘內到

我地間屋有咁大咩

細過我男友條啫啫

你肥仔跑得慢

小妹絲打

你想去教堂告解有心事多啲

但係上帝無派人回應我

肥妹我ok
萬佛朝中 閪窿插晒窿

我遲左幾日先見到個post

派左我黎守護你

可惜我有男友了

小妹瘦底微波

小蠻腰